呢次支持法國佬(張珈衍)屌柒黃洋達陳獸胃、熱血公民同陳雲，但學車既話

呢次支持法國佬(張珈衍，牛師博)屌柒黃洋達陳獸胃、熱血公民同陳雲，但跟法國佬學車既話就咪撚搞我，自問我係d吸收能力好慢既人同好怕俾人狅屌既人

同情法國佬受過蝗上同陳獸胃既氣，但一單還一單，法國佬唔應該因為俾蝗洋達兩公婆同熱狗屌過而法國佬屌撚柒番跟佢學車既學生

就正如發達啦巴打同KK，都一樣屌柒毓民以前係有份幫陳雲和雲教追殺梁天琦同本民青政一樣，而毓民需為自己幫過陳雲既過去道歉一樣

[明打手] 牛師傅事件之我見 + 學車巴打應該留意

百屌成材

法國佬幾時講賽車

"view_count":342

其實你響度開晒名唱鳩法國佬教車唔掂想點？

熱狗唱衰行動正式開始

你自己唔襟屌就叫人唔好跟佢學車

屌你係因為你做錯，唔即時嚴厲指正到時出到社會會害死好多人ok?

咁都唔明 ？

我反熱同反云教架

只係一單還一單
就正如見毓民唔岩都要屌柒一樣

我反熱狗同反云教架，咁都俾人屈鳩做熱狗?

哦

你唔係呀，用問句問人代表唔知佢想點

發達啦巴打(隔離登)都俾熱狗同陳雲屈鳩過係本民青和法國佬fans啦。

大佬呀
只係撐法國佬呢次屌撚柒陳雲同蝗上兩公婆，但對法國佬之前J教車(百屌成才?)方法就有意見

但有人or巴打(好似我)真係唔襟屌
當然有巴打都覺得佢教得好，嚴師出高徒

喂，我冇話過法國佬教車唔掂，只係覺得我呢類人or其他巴打唔岩搵佢學車(同時又同情佢o係熱狗同黃洋達身邊忍撚左n年既處境)

巴打
法國佬個名o係舊登既好多巴打都知架啦.

大佬呀
只係撐法國佬呢次屌撚柒陳雲同蝗上兩公婆，但對法國佬之前教車(百屌成才?)方法就有意見同有保留